<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<scenario>
  <game>Patient 13</game>
  <title>Therapie 11</title>
  <abstract>En suivant les indications de la carte, les patients peuvent trouver une boite en fer contenant une petite radio abimee. Il faut trouver deux piles pour faire fonctionner l'appareil.</abstract>
  <primeevents>
    <event order="0" followup="1">Les deux piles : marchander avec cle ou payer les blouse-blanches. Ils recupereront les piles, rouillees et abimees mais fonctionnelles.</event>
    <event order="1" followup="2">Cette radio permet en fait aux morts de s'exprimer. Cette radio fait donc entendre les fantomes du troisieme etage. Il y a cependant beaucoup de parasites. Des bribes de phrases et de mots se feront neanmoins entendre. Surtout "Thanatos" qui reviendra souvent.</event>
    <event order="2" followup="3">Il n'y a pas grand monde qui saura informer les patients sur ce mot. Seul Livre leur conseillera d'etre discret a ce sujet et leur expliquera que Leonard faisait des recherches sur les Thanatos avant de s'enfuir. Une legende affirme qu'un passage secret permet de renaitre, de s'évader hors de l'hopital. Ce passage, c'est la porte des morts, de la renaissance et de la liberté, c'est Thanatos !</event>
    <event order="3" followup="4">La légende dit aussi que Morgue l'a trouvé et a disparu. Leonard pretendait l'avoir trouvée aussi. Apres sa disparition, c'est Livre qui a recupere ses affaires qu'il laisse d'acces aux patients.</event>
    <event order="4" followup="5">Les notes de Leonard, a l'inverses de celle de Morgue, ressemblent a un ramassis d'hallucinations. Les écrits forment une longue liste de taches a accomplir pour pouvoir faire apparaitre une marque indiquant l'emplacement de Thanatos. Beaucoup ont été accomplies par Leonard et seul quelques unes restent a terminer.</event>
    <event order="5" followup="6">Les etapes : marcher avec les morts (interpretations libres) et etre accompagne du crane d'un animal qui servira de fuide.</event>
    <event order="6">Malgré tout les efforts, rien ne se passera.</event>
  </primeevents>
  <secondevents>
    <event order="0">Morgane trouvera un serpent mort dans son armoire et poussera un hurlement la nuit venue. Les patients sont ils derriere tout ca ? La clé qu'on leur a demandé d'emprunter y est elle pour quelque chose ?</event>
  </secondevents>
  <randomevents>
    <event />
  </randomevents>
  <results>
    <success />
    <failure />
  </results>
</scenario>
